# Cybertech2019_Scan2dxf

Un script python à faire tourner sur Raspberry Pi pour scanner et transformer le tracé en dxf par l'appui d'un simple bouton

Dépendances à installer au préalable :
* potrace
* sane-utils

